屌 爆倉 仆街

屌你老母 唔想爆倉

屌